---
ID: 1206
title: Liity sähköpostilistalle!
author: Juuso Vilmunen
#excerpt: ""
layout: post
hide: false
post_date: 2018-08-13 09:38:30
---
Olemme aloittaneet sähköpostilistan, jossa tiedotamme liikkeemme toiminnasta siitä kiinnostuneille. Haluamme, että kaikki liikkeemme kannattajat pysyisivät jollain tasolla perillä siitä, mitä liikkeessämme tapahtuu ja mitä toiminnallemme kuuluu tällä hetkellä. Sekä kansallisella, että kansainvälisellä tasolla. Tarkoituksenamme on lähettää tälle sähköpostilistalle neljä kertaa vuodessa katsaus, jossa annetaan tilannepäivitystä liikkeen toiminnasta ja tapahtumista.

Liity siis tälle listalle, jos olet kiinnostunut Zeitgeist-liikkeen toiminnasta.

<form action="https://zeitgeistliike.hosted.phplist.com/lists/?p=subscribe" method="post">
<input name="email" type="text" placeholder="Sähköpostiosoite" />
<button type="submit">Subscribe to our newsletters</button></form>